各位手足我參加左《全民造星2》留言支持下我

圖中其中一個係小弟
請多多支持

唔係樣衰咁簡單

已經係賊眉賊眼

尊重啦

睇到個標題本來想入呢支持，但係睇完個樣之後我都出返去先

有咩問題...

鄭敬基自己都已經係星啦,仲洗乜造星

認真咩

好認真

其實係左上第一同第二個差啲姐
其他人執下都應該OK

收到風係最右中間嗰個

本身靚仔嚟

下面有個咁撚似鄭敬基既

奔又中

你咁樣同自爆冇分別
不如你話你自己係邊個啦。
如果唔係點支持你呀大佬

參加得就預左

你都係想做 Error

你有咩能力呀，
講嚟畀大家聽下。

你有啲咩強項呀， 點解你覺得自己會有機會？

有機會都可以

屌你老母上排中間大傻再世

手足好靚仔

140cm白鞋果個我黎

我見比賽入面都好多靚仔

清都有參加

D fd話我似姜濤，應該拎冠

希望同你一組

到時收睇你就知